有見roadblock開始短缺，我有以下意見

點解唔直接搶車？如果個司機想落車搬走d弱雞road block(eg 雪糕筒,燈）咁就叫個司機落車自己搬，再趁機上佢架車，揸前一個街口，架車做roadblock又得，做乜都得

.

你都ON99比位人入咋

前線學生多
應該冇幾多個識揸

自學

搶車

講之前用個腦諗下先喇

有何不可？人地架車重要得過自己條命？

咁而家要開始叫手足睇吓人地點揸
對車要有基本認識
下次路障就多
而且拆得路障都唔會係自己友

屌你gta咩 想手足比人撞死嗎

自動波簡易教學，條片得兩分鐘咁短，快d睇啦

有人教gta係咁玩
踩住個brake 轉去D波 放brake 對住黑勁踩油衝埋去

感樣你覺得同法國班黃絲帶有咩分別？

真係偷撚咗部車就撞狗啦，仲rb on99

斬樹好過

推

一人一袋垃圾
你無咁你屋企後樓梯有啦掛
餐廳果啲呢
垃圾站呢

真心唔明前線點解下下要用肉身擋，好似清兵用刀劍對鬼佬洋槍

車其實真係好好用

佢落車
你上去佢車
熄匙
然後拔出來
記得一定要物歸原主
否則一定要叫拖車啦！

今日，十幾個人推郁架巴士去封路，如果有人肯揸去個個位，十秒都唔洗，又慳力

做road block係要講成效講效率，下下來回搬欄搬垃圾，來來回回跑成十幾廿次，未打已經冇哂力啦

恐怖份子，block

但巴士開好似要8達通

食藥啦on9 你夠膽搶我夠膽割

恐怖分子係周街強姦殺人個堆green object

帶指甲鉗去剪樹

嘩，終於講出口喇
割吧割吧，我地香港人都會割左你班green object個春袋

唔好攞走粗心大意司機嘅車匙呀

一定要用車 做rb 先長久

d 廢老唔夠譫搞人部車

不過我支持用巴士

等巴士行到理想位國 噴黑佢

佢就唔渣得

理想位置

搶咩車，爆呔咪算

搶車就真係暴徒啦
咪on9

11.12最有效罷工roadblock，麻煩手足推推

不嬲都割弱智人士好似你D傻尻唔好亂認隊友

爆呔好危險架，吉爆個下嘅衝力分分鐘會殺死人

同埋都係個個point，點解輕輕鬆鬆揸架車唔要，硬係要用咁多力去做road block?

乜撚野

強姦殺人嘅恐怖分子就真係暴徒喇

大撚把車主係自己友啦

勿中計

司機落車搬嘅話 唔洗諗，直接噴黑擋風玻璃，睇佢點揸走

咪就係

冇人叫你搶自己友

俾咩位人入本身無位俾人入?
你話無人識渣好過啦

又得！希望手足要記得用最小嘅effort去做road block，留翻d力去做運動

前面有rb，你可以渣去邊？渣得走佢洗落車搬？

香港呢家內戰呀，就黎冇哂一整代香港青年，仲講乜比位人入呀

今日所見，有時得幾個雪糕筒路牌，但有好多人都會忍唔住落車拎走，咁呢d時候咪揸走
如果本身好多road block，咁咪噴黑油，加強個road block

可以點分？

on9

垃圾要小心，可能有自己屋企地址

澳洲之前係靠垃圾入面一封信捉人